如果一注獨中8500萬頭獎，你會點使？

點樣分配先最精明？目標係有樓，一世唔使撈

請雇傭兵光復香港

allin9988

即刻移民啦

捐三份一 支援小朋友

用8000萬 買三間屋間， 一間叉到Tesla既屋自住，送層樓比細佬，用太太個名買層樓收租
學車，買部model3 performance 揸返工
之後訂roadster

2000萬買橦村屋養小朋友手足
1000萬開公司請手足
1000萬俾星火抗爭
1000萬俾流亡手足
1000萬分俾勇武小隊買gear

有剩2500萬留俾自己成世慢慢用
投資錢滾錢 全職抗爭到老

祝我有機會貢獻手足。

醉曖返工

3000萬投資
2000萬買個倉
2500萬開基金
800 萬持去gear
200 萬做過渡性開支

見到咁多貪婪既香港人真係得啖笑

溝女神

Good luck

拎黎唱哂做一毫子 再唱哂做1yen

1500萬 買間大屋住&買車
3000萬 投資錢揾錢 定期捐比星火612
200萬 開間鋪頭&擴張 請翻手足
300萬 去外國讀書
2500萬 買地起屋比無家可歸嘅手足住
1000 萬 後備應急錢

風狂叫雞

買樓收租+自住
買返隻勞
其他錢慢慢用過世
之後日日繼續返工，中意返就返、唔中意就放假。

買到間叉到Tesla 不計樓齡，當你幾十年樓嘅錦繡要1200萬。

不過你諗嘅同我一樣
但買就唔買3，係就買部x

1000 萬——————移民北歐

200萬留學 考埋phd先返黎
200萬旅遊開資
400 萬房屋租金 （25年）
100萬保險
100萬賭本
200萬 搞書店
1000萬股票
800萬 日常開支 （25年）

1000萬屋企人分
500萬朋友分
500萬女友分
3490萬 比手足

10萬 25年後安樂死

要樓黎做咩綁死自己係一個地方好撚煩

辛苦野等我黎

你一日未中到個獎金你諗呢有咩意義 ff傷身

移民去馬來西亞
做豬

分錢

諗好既野個人都會精神爽利d

任何人有300萬美金都可以參加

留多1000萬救澳洲啦

捐晒佢

滾大舊錢

長期資助手足生活

捐1000蚊比星火
跟住移民，買晒2800收息

如果和你六合 ⋯中左都跟呢條plan

除完稅得返一半
All in 煤氣

叫雞

400萬買到detach house 啦
仲租？

早啲訓啊

拉

僱用三萬南亞手足

移民

明星都大把得屌

分返啲嚟開黃色牛肉飯店&快餐店

買口罩

All in 612

你買六個合彩個十蚊已經交左稅，獎金係實收架

仲返工 真。香港人

屌你 咁都上左熱門

一半用作光復香港資金(注資光時 捐錢救手足 借錢比黃店渡過難關）
一半用作開鋪 有咩類型鋪冇黃色 就開果類 幫手壯大黃色經濟圈

千五萬就想買大屋

買間新界村屋有幾難？

我有千萬我就唔比星火，自己搞

8000萬全部成立抗爭基金

u win

1500萬港紙可以係歐洲買古堡連裝修喇

買十層樓

收租

助養手足做僱傭兵

講笑

平均除開4份分晒俾屋企人

香港喎 台灣都夠買幾萬尺起屋啦

做乜嘢唔話你知丶
靜靜雞贏丶
總言之要班黑警仆街！

香港地你一炮過入四層樓，一層自住三層收租，衣食住行己經夠曬

澳洲搞唔掂唔係因為缺錢

即刻移民

搵手足一齊開鋪做長期支援

咁好？
香港真係好

中撚到先講

玩到死

建立部隊

買層公司附近嘅樓，再買返工要用嘅野

有8500萬仲會冒風險投資？
定期算啦，一年都100萬息。

得8000萬你on9完未

以為真係有好多？

夠你請人定買軍火啊？

想偷我雞？

8500萬捐曬比星火

買一鋪大細

9:25分 一齊發功!!!!

留200萬包條女

祝手足中！！！

拎1000萬去台灣開鋪請手足
其他未諗到

移民 支那管既香港無撚得救

日日搭的士番工

光復香港

拉

唔使諗點用 習曱甴會岀回血劍收翻

過去澳洲救樹熊

8500萬

3500萬基金，息全數捐星火

2500萬買樓，香港，台灣，英國，澳洲各一

2500萬基金收息慢慢使。

三萬蚊過夜 你包幾多條

四千萬係台灣買啲農地、鋪頭同公司仔，手足有興趣既就請佢地，生意做起左就請更多手足
二千萬開離岸戶口備用
二千萬買美股收息自己慢慢搣
剩低零頭夠有排用

包起麥明c同馮yy

之前睇哩單好似用咗HKD50幾萬

咁冇大志

I’d get the fuck outta here asap.

開間鋪頭養吓手足
買幾層樓自住同收租
剩底買吓股票收息同得閒去吓旅行
都係don’t ff too much la

即刻係London chelsea買番間房

開黃店

最On9係仲喺香港買樓

9000萬哂比手足

炒股 買樓 分散曬佢投資

喺咪比大白象洗得太多腦
搞到響香港幾千萬好似好少錢咁

8500萬都只係85萬人捐$100，
博六合彩中獎仲要俾政府抽稅，直接將買六合彩嘅錢捐出去幫到仲多抗爭機構同手足。

1000萬買樓，唔返工住新界都得

7500萬做定期，當2厘息一年都過百萬，日日叫雞都有有錢剩

想去到邊住到邊 同埋住悶左可以走人

肯定唔止
做最on9銀行定期都2.4%
一年都有204萬 平均一個月有17萬洗

當你有8500萬時 可以同銀行傾offer 一定唔止呢個數

我都想

5000萬 西貢買幾間獨立村屋 俾手足暫住
500萬大裝修
1000萬捐星火
1000萬買裝備/武器/請教練教手足武術
1000萬留起佢用作備用資金

85萬人捐100蚊仲快

請得僱傭兵 你估政府唔會出解放軍

香港差佬成日話市民係恐佈份子, 有左錢當然係請一班真正的國際級恐佈份子黎香港, 等差佬體驗吓面對真正的國際級恐佈份子究竟係咩野感覺。

傭兵有經驗 解放軍紙老虎，驚就驚解放軍亂炸香港算吧啦

買3個物業 1個自住1個比屋企人住1個收租
其餘錢拎黎開間鋪請手足

俾錢鄉黑同福建幫互片

中左話你知

屯門，堅尼地城，紅磡
每個地方買一個新樓盤單位收租，等升值
大約2500萬

搵20隻科技股，每隻扔50萬落去等
搵5隻大藍籌，每隻扔200萬落去等
拎2000萬分2間銀行做定期
扔500萬去養幾份終生年金
合共4500萬

剩返果啲擺活期
然後繼續返工

仲返工？

咪係你出得起幾多錢港共出多十倍叫佢地掉轉槍頭隊冧你都仲得

1500萬 大屋? 時光倒流？
2500萬 買地起屋 wtf 點買

希望手足有事唔洗搵星火
搵我 我直接幫 幫得就幫

起公司對面買樓
保證以後反工唔會塞車
打風仲可以即時返到公司再吋啲死廢青要依賴交通工具

呢度係香港，唔係美國。

一世都唔憂食 唔憂著啦
仲諗財富增值果d

繼續訓。

你真係咁鍾意返工

明星黎講，想屌邊個

有8000億嗰個都會諗啦
更何況得8000萬

愛回家朱凌凌

8500萬冇你想像中咁多
咪去到可以豪洗到死嘅程度
當你25歲85歲先死
計返1個月11萬8
反而你銀行做定期
每個月仲多過呢條數

你講呢句野
9成係外國個種贏左幾億
幾年洗曬個種

係公司樓上租一層樓做住所 返工就唔駛遲到
再裝修公司自己office room 每返工既時候舒服
加多啲錢整個防偷窺玻璃防止老細見到我扮工
其他錢用藍罐儲埋佢

諗起都寫意

當我真係有8500萬果陣
我相信自己肯定唔會一個月洗十幾萬咁少

買部車 都無左二三百萬（例如g63）
八千萬唔夠用一世
唔用黎錢搵錢 不出十年一定揮霍哂

一定係
買部dream car都幾球
養都要過萬
所以一定係錢滾錢
最好限死自己個8500萬本金唔好郁

1萬蚊租黎計
1年12萬 40年480萬

買部超跑 無左二三百萬

我肯定自己唔係揸一部車揸成世

肯定係買車好似買玩具咁

唔通我廿年後仲揸緊2020年款既g63咩

到時比人指住黎笑

Keep住錢搵錢 年年換新車是常識

超跑計返折舊
1年要幾十萬先可以cover返到時換車
所以做定期 1個月17萬
都只係夠cover 幾部跑車嘅折舊
仲未計生活都想豪d
諗諗下8500萬都唔可以亂洗

拎一千個分老豆老母兄弟姊妹
淨返七千五百個去做基金
每個月出廿萬糧俾自己
之後開始日日R荔枝

依個真 8500萬最多夠一世無憂
亂洗錢一樣會敗哂全副身家

用黎買藍籌收息會好d 隔年換新車都仲得
至少唔會廿年後仲揸住2020款既車
D超跑跌價跌得太快

我就部份定期/bond/美國etf

FF完
繼續返去做狗

一陣放工買六合彩先

加油
期待中左返去辭職
老細話加x%人工留我
我笑出黎講 留返比你啦腦細

買飛彈

中！

All in 0005

買三百萬罐午餐肉

HK$ 85,000,000

叫撚左佢出好耐啦咪又唔撚出

你根本就唔會有太太

完全拎哂去買tsla

30M - 投資移民去英國, 買間大屋住
30M - 投資各項收息股,淨係賺息都應該一年有幾球野玩
15M - 係各地買下物業再出租
4-5M -流動資金自用日日屌下女係英國睇住電視上連登9格直播聲援勇武開打

移民，然後每日睇住香港新聞
上連登做冷氣軍師，得閒玩下分化
睇住連登仔鬼打鬼，不知幾過癮

2000萬存定期 , 買公用股收息
1000萬買黃金保值
1000萬比屋企人
1500萬買間村屋打造dream house
500萬開間公司仔 唔求好生意 是但請幾個靚女文員返黎睇 , 過下老闆癮
2500萬流動資金當零用錢慢慢洗, 都夠日日吃喝玩樂過世

返工
hea做駁炒 等佢賠多一個月糧比我
fatfat

all in Tesla

懸紅 維尼？

唔會買樓 自住都唔買
拎5000萬開間公司開發新既八達通，免費裝機 免手續費，發展真係黃色經濟圈，食屎啦八達通

買層樓近啲公司 可以返工快啲同返屋企食中午飯

1500萬自己用 剩返既全部幫手足

買埋間公司係入面訓
一起身就返工唔洗驚塞車

攬炒囉

依家就一直淨係香港人死，橫死掂死不如一齊死

唔知夠唔夠買地舖，有既話買完可以租俾黃店。

次次買完六合彩嗰晚都會發夢中左點用
但最後都得個吉 死左好多腦細胞

all in tesla 變幾億

一粒核彈幾錢?
想實測和理非係咪真係唔割
#攬炒

即刻買層樓, 之後入保險度做, 自己簽自己單, 簽份最保值既儲蓄單, 一炮過供完佢, 之後每個月拎錢用黎做生活費。一黎保值, 二黎最重要係防止自己用太多。

搞掂自己野之後剩餘既野用去請d 藍絲中國遊一個月, 我諗一千萬都夠請過百人掛, 淨包住,交通同埋第一站既武漢野味大餐。

咁都要屌 講得中8000萬都已經係吹水啦 輕鬆吹個水又唔得嘅

真係咁驚解放軍咩？我不知幾期待佢出喎

咪再比馬會賺啦 裡面班人藍撚到仆街

80m 重渣 tesla .

FF完好出返去做嘢啦

結果係樓上所有人既注項由政府袋袋平安，比狗買gear打柒返你地

9M paid off 而家既按揭，過埋層樓俾老婆
自己 reset 首置 quota 預 40M 入層中半山
跟住 20M 攪英國 tier 1 investor 投資移民
餘下 16M 買 10M 收息股
最後 6M 係 cash reserve

如果8500萬就可以光復香港 誠哥郁下手指尾就光復咗幾次啦

八千萬搞個六合彩水鳩人買